去過澳洲打工換宿，你問我笞

第一次開post

去左幾耐？做咩工？幾錢人工？

去左幾耐？淨係計打工換宿就10幾日，因為我係學生哥仲讀緊書，去唔到耐D
做咩工？ 農場, 朝早起身餵雞餵狗餵魚, 但養魚係重點，,果到應該廿幾缸魚,次次餵完都濕晒, 平時每隔幾日會洗下魚缸, 量下D魚再跟大細size分返開佢地
幾錢人工？冇人工,因為性質唔同working holiday, 做既工時唔長,一日只係幾粒鐘， 只係提供食、宿，D鬼佬唔會虧自己，餐餐有人煮正野食，日日都食大餐咁

點樣搵到㗎？